南無阿彌陀佛 聖母耶穌都愛我 急急如律令阿大顯神威斬妖又除魔

你信邊個架

搭飛機飛到麥加
快救救我吧阿拉
從青藏鐵路一路趕到布達拉宮拉薩
耶路撒冷不冷阿
快赦免我的罪阿
喔主阿神阿佛阿道阿

你up乜

佛祖同聖母有冇做愛?